So? 所以呢？ 又點？

見到/聽到呢類字眼真係想大大巴煎過去

so?

屌又點啊

咁又點？

哦係咩

bb

Hi baby

所以？